budget三千樓下 求推介

咩機都得
暫時睇中 HTC 10水
求推介

等多陣 G6

而家v20 水跌到2600

s7水

moto z. z play

iphone se
瘋宅64GB 做$2788

得s7 10仔可選

邊間

同問